乜人民日報個「武漢加油 明天會好」mv 個logo咁似病毒？

丹麥報又有新素材

仲有，明天會好的
抄台灣35年前 明天會更好？

Push

抗疫保命
推翻暴政

工聯會LOGO仲似啊

係喎

工聯會CoV

唔係文匯報logo 咩?

今日都就死

柒咗
我

拉

咁就仆街了，當年一架叫「明天會更好」的花車炒車，香港就淪陷咗咁多年

咁你都記得